（突發）有外國記者右眼中槍！！！

有冇人睇緊蘋果，金鐘有個印尼女記者右眼中槍

有無圖or source

印尼國內大和解，會蘊讓排華。中共真係多得你班PoPo唔少。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告